想問下每日四點笑黑警ErErEr緊要啲，定係推行動文宣策略Post緊要啲？

呢條問題，大家自己答已經為呢場運動犧牲既烈士，被捕流亡受傷既義士，同埋每一位過去兩個月不顧一切全力付出既手足

五大訴求，缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港，時代革命

推呀

依幾日好多垃圾分化 扯開話題既post
仆佢個街

大家講反正經野
唔好比p牌三毛垃圾post阻撚住連登運作

大家係咪想贏？係既請諗下應該將注意力擺喺邊

推

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

將件事娛樂化幫唔幫助到我地贏呢場運動？

係咪又想輸多次

有手足隨時失去十年自由，我哋係咪仲要玩膠？

五年前輸過一次比乜撚嘢四點鐘許Sir，2019年係咪要再輸？

推撚到每個人都睇到

認同 記者會唔駛成日關注

講左好多次呢個係好重要既因素
分散好多人注意力 導致雨革既敗局
唔聽都無法子

推呀 好多手足等緊我地救 唔好再派膠

請善用不推文回覆

文宣啊

推呀！

手足們, 你地想好似雨傘咁嘻嘻哈哈咁輸, 定想認真,搏命咁去試一次! 繼續做文宣!做實事!

push

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

五大訴求 缺一不可
要努力做文宣

有時間睇就同我落街搞好連儂牆文宣

其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

推到所有人睇到

(突發) Youtube facebook好向左走向右走多藍廣告

而家d人淨係識喺度圍爐笑班狗就當自己做左野架啦

推呀屌

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

推呀

推到所有人見到

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

推！推做野post上去
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

同你一齊推

推啊

做正經嘢啦各位

Push

pish

推！

每日淨係識睇佢ererer，笑佢談唔到，對政府有咩威脅？

五大訴求 缺一不可

母忘初衷！！！！

五大訴求 缺一不可

咪撚再推黑警post la屌

文宣

咪撚再理黑警記者會

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

義士以死鳴志 仲有無人記得架

咪撚再膠化政府任何記者會

推 咪撚再理黑警ErErEr